鍾意大陸妹多過港女揮手區

因住你地個個老婆去勾佬，生仔個個無屎忽，生女個個飛機場！保佑你地班契弟個個生花柳、生梅毒生皰疹生椰菜花生愛滋腎虧陽痿尿道閉塞膀胱癌子宮癌！

大陸妹睇得上港男先算

喂大波蓮，幫手諗多幾樣啦

上去團聚啦唔該